點睇香港三大？

1. HSMC
2. HKUSY
3. Education Institute

垃圾

shitty呢

你有u讀咩

利伸：其中一間

world class

Shitty 性幻想教授
Btw A09!!!!!

fuk king u!